因無DQ, 令總辭原因不足, 自由民主下不應強加於人!!

因無DQ, 令總辭原因不足, 自由民主下不應強加於人!!
所以"甄燊港"講既野又不無道理.
所以不應總辭,留彈藥作有效反應!!

其實可以全體議員自由決定是否留任,
但有條件下政府做一些野就要一起總辭.
如無理DQ,或引用國安法(議員不要過紅線,可以踩線).
呢D當然由佢地全體議員自己決定條件.